<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<urlset xmlns="http://www.sitemaps.org/schemas/sitemap/0.9" xmlns:image="http://www.google.com/schemas/sitemap-image/1.1">
<url>
<loc><![CDATA[https://www.dev.ecelebrity.eu/]]></loc>
<priority>
1.0</priority>

<changefreq>daily</changefreq>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[https://www.dev.ecelebrity.eu/contact-us]]></loc>
<priority>
0.1</priority>

<changefreq>daily</changefreq>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[https://www.dev.ecelebrity.eu/]]></loc>
<priority>
0.1</priority>

<changefreq>daily</changefreq>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/10-b24426-bez-2016555400378.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T09:44:02+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/411/b24426-bez.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Klasyczne beżowe czółenka wykonane z miękkiej skóry licowej. Stanowią idealne dopełnienie eleganckich stylizacji jak również świetnie pasują do look'u mniej formalnego.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 90 mmKOLOR: beżowy]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B24426 BEŻ]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/11-b25461-czarny-2016555900373.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T09:58:14+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/417/b25461-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Klasyczne czarne czółenka wykonane ze skóry lakierowanej. Elegancki fason zaprojektowany został z myślą o biznesowym i formalnym ubiorze. Delikatny i wydłużony kształt czubka nadaje mu lekkości. Wysokość obcasa i jego stabilny charakter sprawiają, że czółenko jest idealną propozycją do codziennych stylizacji.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna lakierowanaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 80 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B25461 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/13-b23479-bez-2016393000365.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T10:07:41+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/432/b23479-bez.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Klasyczne beżowe baleriny z naturalnej skóry lakierowanej z ostrym noskiem. Prosty design z subtelnym zdobieniem obcasa pasuje zarówno do wizytowego stroju, jak i mniej formalnych stylizacji.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna lakierowanaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalna OBCAS: 10-13 mmKOLOR: beżowy]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B23479 BEŻ]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/18-b24426-niebieski-2016555300364.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T10:10:12+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/608/b24426-niebieski.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Klasyczne niebieskie czółenka wykonane z miękkiej skóry licowej. Stanowią idealne dopełnienie eleganckich stylizacji jak również świetnie pasują do look'u mniej formalnego.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 90 mmKOLOR: niebieski]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B24426 NIEBIESKI]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/celebrity/19-c23403-bialy-2016372000362.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T10:18:57+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/605/c23403-bialy.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[CELEBRITY na wysokiej szpilce i plateau, wykonane z naturalnej skóry lakierowanej w białym kolorze i siateczki z super modnym efektem 3d. Stanowią idealne dopełnienie stylizacji zarezerwowanych dla kobiet lubiących modę i awangardowy look.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowa, tkaninaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 135 mmPLATEAU: 30 mmKOLOR: biały]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[C23403 BIAŁY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/celebrity/20-c23403-zloty-2016372100383.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T10:21:19+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/447/c23403-zloty.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[CELEBRITY na wysokiej szpilce i plateau, wykonane z naturalnej skóry lakierowanej w złotym kolorze i siateczki z super modnym efektem 3d. Stanowią idealne dopełnienie stylizacji zarezerwowanych dla kobiet lubiących modę i awangardowy look.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowa, tkaninaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 135 mmPLATEAU: 30 mmKOLOR: złoty]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[C23403 ZŁOTY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/celebrity/21-c23403-srebrny-2016371900373.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T10:22:08+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/692/c23403-srebrny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[CELEBRITY na wysokiej szpilce i plateau, wykonane z naturalnej skóry lakierowanej w srebrnym kolorze i siateczki z super modnym efektem 3d. Stanowią idealne dopełnienie stylizacji zarezerwowanych dla kobiet lubiących modę i awangardowy look.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowa, tkaninaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 135 mmPLATEAU: 30 mmKOLOR: srebrny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[C23403 SREBRNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/22-b24261-czerwony-2016565700369.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T10:25:12+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/410/b24261-czerwony.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Eleganckie czółenka z wydłużonym noskiem w modnym czerwonym kolorze z bardzo subtelną złotą ozdobą w kształcie uroczej kokardki. Wykonane z miękkiej skóry licowej. Stanowią idealne dopełnienie stylizacji zarezerwowanych na specjalne okazje.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 90 mmKOLOR: czerwony]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B2426/1 CZERWONY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/28-b25461-bez-2016560800361.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T10:36:28+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/640/b25461-bez.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Klasyczne beżowe czółenka wykonane ze skóry licowej. Elegancki fason zaprojektowany został z myślą o biznesowym i formalnym ubiorze. Delikatny i wydłużony kształt czubka nadaje mu lekkości. Wysokość obcasa i jego stabilny charakter sprawiają, że czółenko jest idealną propozycją do codziennych stylizacji.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 80 mmKOLOR: beżowy]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B25461 BEŻ]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/victim/30-v23494-czarny-2016394900367.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T10:42:25+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/622/v23494-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Sport chic linii VICTIM. Trampki nad kostkę, wykonane z czarnej skóry licowej z elementami lakieru, na białych gumowych spodach. Całości dopełnia metalowa klamra z przodu i blaszka z logo VICTIM z boku cholewki. Sneakersy są połączeniem niebanalnego look'u i wygody.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalnaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaPODESZWA: płaskaKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V23494 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/victim/31-23494-bialy-2016518200359.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T10:44:19+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/618/23494-bialy.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Sport chic linii VICTIM. Trampki nad kostkę, wykonane z białej skóry licowej z elementami szarości i czerni, na białych gumowych spodach. Całości dopełnia metalowa klamra z przodu i blaszka z logo VICTIM z boku cholewki. Sneakersy są połączeniem niebanalnego look'u i wygody.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalnaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaPODESZWA: płaskaKOLOR: biały]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[23494 BIAŁY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/celebrity/34-c22465-granat-2016557700360.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T10:52:10+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/404/c22465-granat.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Czółenka linii CELEBRITY na wysokiej szpilce i plateau, wykonane z naturalnej skóry lakierowanej w pięknym szafirowym kolorze. Stanowią idealne dopełnienie stylizacji zarezerwowanych dla kobiet lubiących modę i awangardowy look.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna lakierowanaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 130 mmPLATEAU: 30 mmKOLOR: szafirowy]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[C22465 GRANAT]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/victim/36-v24492-czarny-2016618800367.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T11:01:01+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/488/v24492-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Super modny sztyblet linii VICTIM na wysokim galwanizowanym obcasie i platformie. Wykonany z czarnej skóry licowej. Guma od zewnętrznej strony wykończona drobnymi elementami ozdobnymi. Krótki botek z charakterem.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra licowa naturalnaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaPODESZWA: platforma 10 mm OBCAS: 100 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V24492 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/victim/37-v244791-czarny-2016618300393.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T11:44:00+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/491/v244791-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Ekskluzywny kozak linii VICTIM z modnym szpiczastym noskiem. Wykonany z miękkiej czarnej skóry licowej. Złoty łańcuszek z logotypem marki VICTIM oraz galwanizowany obcas w tym samym kolorze sprawiają, że to prawdziwy &amp;quot;Chic by VICTIM&amp;quot;.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowaMATERIAŁ WEWNETRZNY: ocieplanyPODESZWA: płaska OBCAS: 10-15 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V24479/1 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/victim/39-v2334s-niebieski-2016533900401.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T12:42:12+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/497/v2334s-niebieski.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Sport chic linii VICTIM. Trampki nad kostkę, wykonane z bardzo modnej skóry typu crack w kolorze niebieskim, na śnieżno białych gumowych spodach. Sneakersy są połączeniem niebanalnego look'u i wygody.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalnaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaPODESZWA: płaskaKOLOR: niebieski]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V2334S NIEBIESKI]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/41-b25461-bez-41-2016561000395.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T11:16:38+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/644/b25461-bez-41.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Klasyczne beżowe czółenka wykonane ze skóry lakierowanej. Elegancki fason zaprojektowany został z myślą o biznesowym i formalnym ubiorze. Delikatny i wydłużony kształt czubka nadaje mu lekkości. Wysokość obcasa i jego stabilny charakter sprawiają, że czółenko jest idealną propozycją do codziennych stylizacji.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna lakierowanaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 80 mmKOLOR: beżowy]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B25461  BEŻ]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/victim/42-v244691-niebieski-2016617900372.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T11:23:17+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/503/v244691-niebieski.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Botek linii VICTIM typu tubo w nowoczesnym wydaniu. Wykonany z szafirowej skóry licowej - absolutnego numeru jeden tego sezonu. Botek dedykowany kobiecie lubiącej modowe wyzwania i wyrazisty look.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra licowa naturalnaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: płaskaOBCAS: 20-25 mmKOLOR: szafirowy]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V24469/1 NIEBIESKI]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/victim/46-v24469-1-czarny-2016617800399.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T11:24:06+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/506/v24469-1-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Botek linii VICTIM typu tubo w nowoczesnym wydaniu. Wykonany z czarnej skóry licowej typu florentic. Botek dedykowany kobiecie lubiącej modowe wyzwania i wyrazisty look.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra licowa naturalnaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: płaskaOBCAS: 20-25 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V24469/1 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/victim/47-v25401-czarny-2016617600364.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T11:44:52+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/512/v25401-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Oficer w nowoczesnej odsłonie, wykonany z miękkiej czarnej skóry licowej wysokiej jakości. Spód wykończony szafirowym otokiem, będącym innowacyjnym elementem ozdobnym kozaka. Niebanalnego charakteru nadaje ozdoba umieszczona na obcasie. Oficer dedykowany kobiecie lubiącej modowe wyzwania.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra licowa naturalnaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: płaskaOBCAS: 20-25 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V25401 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/victim/48-v24467-czarny-2016618400369.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T11:45:50+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/515/v24467-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Oficer w nowoczesnej odsłonie, wykonany z miękkiej czarnej skóry licowej wysokiej jakości. Spód kozaka wykończony bardzo modnym w tym sezonie otokiem w kolorze czerwonym. Element ozdobny w postaci logotypu marki VICTIM nadaje oryginalnego i niepowtarzalnego charakteru. Oficer dedykowany kobiecie lubiącej modowe wyzwania.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra licowa naturalnaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: płaska OBCAS: 20-25 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V24467 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/49-b25400v-czarny-2016618200365.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T11:46:09+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/518/b25400v-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Klasyczny kozak pod kolano linii CLASSICO&amp;amp;amp;BELLEZZA. Wykonany z miękkiej czarnej skóry licowej. Złota okuwka na czubku, galwanizowany element w obcasie oraz przeplatany skórą modny łańcuszek wokół kostki - przełamują konwencję. Dedykowany kobiecie lubiącej klasykę w nowoczesnym wydaniu.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: płaska OBCAS: 30-35 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B25400V CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/victim/50-v25426v-czarny-2016619500365.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T11:48:09+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/521/v25426v-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Ekskluzywny botek typu tubo linii VICTIM na wysokim galwanizowanym obcasie i platformie. Wykonany z czarnej skóry licowej, wykończony naturalnym futerkiem z królika, ciętym laserowo. Model stanowi świetne uzupełnienie niebanalnej stylizacji.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: platforma 10 mm OBCAS: 100 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V25426V CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/52-b24419-czarny-2016619300378.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T13:59:24+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/561/b24419-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Klasyczny kozak nad kolano linii CLASSICO&amp;amp;amp;BELLEZZA z finezyjnie skrojoną cholewą. Wykonany z naturalnej skóry licowej i zamszu w kolorze czarnym. Guma z tyłu buta pozwala na precyzyjne dopasowanie cholewki do nogi. Subtelna ozdoba z logo i delikatna blaszka w obcasie sprawiają, iż model jest niezwykle delikatny i elegancki.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowa i zamszowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: płaska OBCAS: 20-25 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B24419 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/victim/53-v24482-czarny-2016618000361.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T12:06:21+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/530/v24482-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Botek typu tubo linii VICTIM na wysokim galwanizowanym obcasie i platformie. Wykonany z czarnej skóry licowej. Ozdobiony modnym detalem wokół kostki. Model stanowi świetne uzupełnienie niebanalnej stylizacji.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra licowa naturalnaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: platforma 10 mm OBCAS: 100 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V24482 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/65-b2383-czarny-2016450500364.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T12:18:41+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/441/b2383-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Eleganckie i klasyczne czółenka z czarnej skóry lakierowanej, na szerszym stabilnym obcasie. Charakteru nadaje delikatna ozdoba na lekko zaokrąglonym nosku. Wygoda w eleganckim wydaniu, zarówno do stroju wieczorowego jak i dziennego. MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna lakierowanaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalna OBCAS: 45-55 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B2383 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/victim/74-v24455-czarny-2016618500366.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T13:39:26+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/541/v24455-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Awangardowy kozak linii VICTIM na wysokim obcasie i platformie. Oryginalny pomysł kreatora marki - &amp;quot;2 w jednym&amp;quot;. Dwie wysokości w jednym kozaku: nad kolano jak również pod - po odpięciu kołnierza na zamek. Kozak wykonany z czarnej skóry licowej. Mocny charakter spodu podkreślono elementem ozdobnym w postaci najważniejszego trendu tego sezonu - zamka wokół platformy. Kozak dedykowany zwolenniczkom wyrazistego stylu.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra licowa naturalnaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: platforma 20 mm OBCAS: 110 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V24455 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/victim/75-v24469-1-moro-2016623800376.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T13:41:11+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/509/v24469-1-moro.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Botek linii VICTIM typu tubo w nowoczesnym wydaniu. Lekko militarnego charakteru nadaje cholewka wykonana ze skóry licowej o wzorze typu moro w niezwykle modnym połączeniu kolorystycznym. Botek dedykowany kobiecie odważnej, lubiącej modowe wyzwania i wyrazisty look.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra licowa naturalnaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: płaskaOBCAS: 20-25 mmKOLOR: czarny/moro]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V24469/1 MORO]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/76-b22472-czarny.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T13:50:33+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/414/b22472-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Klasyczne czarne czółenka na szpilce. Wykonane z miękkiej skóry licowej. Elegancki i klasyczny fason zaprojektowany został z myślą o biznesowym ubiorze. Model sprawdza się świetnie także w stylizacjach mniej formalnych.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 90 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B22472 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/victim/77-v25435-czarny-2016618100368.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T13:52:34+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/546/v25435-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Ekskluzywny botek linii VICTIM z modnym szpiczastym noskiem. Wykonany z połączenia czarnej skóry licowej oraz lakierowanej. Złote ozdoby świetnie komponują się z galwanizowanym złotym obcasem. Botek VICTIM stanowi uzupełnienie wielu jesiennych stylizacji. Dedykowany kobiecie lubiącej buty z pazurem.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaPODESZWA: płaska OBCAS: 10-15 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V25435 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/victim/80-v25427-czarny-2016505200379.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T13:59:58+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/549/v25427-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Oficer w nowoczesnej odsłonie, wykonany z czarnej skóry licowej wysokiej jakości. Ozdobna guma stanowi element regulacyjny cholewy, co sprawia że fason świetnie dopasowuje się do nogi. Niebanalnego charakteru nadaje ozdoba umieszczona na obcasie. Oficer dedykowany kobiecie lubiącej modowe wyzwania.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: płaskaOBCAS: 20-25 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V25427 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/82-b2149-ciemny-bez-2016238100366.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T14:56:59+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/460/b2149-ciemny-bez.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Klasyczne czółenka z lakierowanym noskiem na wygodnym obcasie. Wykonane z miękkiej skóry zamszowej z ciekawym wzorem. Elegancki fason dla kobiet lubiących klasykę w nowoczesnym wydaniu.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna lakierowana / zamszowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 80 mmKOLOR: ciemny beż]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B2149 CIEMNY BEŻ]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/96-b24426-nude-2016631200366.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T14:13:54+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/420/b24426-nude.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Eleganckie czółenka z wydłużonym noskiem w modnym cielistym kolorze, wykonane ze skóry zamszowej z ciekawą strukturą. Stanowią idealne dopełnienie stylizacji zarezerwowanych na specjalne okazje.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna zamszowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 90 mmKOLOR: cielisty]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B24426 NUDE]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/outlet/97-b24419-melanzana-2016520400365.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T14:18:05+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/555/b24419-melanzana.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Klasyczny kozak nad kolano linii CLASSICO&amp;amp;amp;BELLEZZA z finezyjnie skrojoną cholewą. Wykonany z naturalnej skóry licowej i zamszu w odcieniu bakłażanu. Guma z tyłu buta pozwala na precyzyjne dopasowanie cholewki do nogi. Subtelna ozdoba z logo i delikatna blaszka w obcasie sprawiają, iż model jest niezwykle delikatny i elegancki.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowa i zamszowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: płaska OBCAS: 20-25 mmKOLOR: melanzana]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B24419 MELANZANA]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/99-b24460-czarny-2016619400368.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T14:20:12+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/558/b24460-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Klasyczny kozak linii CLASSICO&amp;amp;amp;BELLEZZA. Wykonany z naturalnej skóry zamszowej i lakieru. Guma z tyłu buta pozwala na precyzyjne dopasowanie cholewki do nogi. Złota ozdoba oraz subtelna wstawka w obcasie sprawiają, iż model nabiera modnego charakteru i pasuje do wielu eleganckich stylizacji. Dedykowany kobiecie lubiącej klasykę w nowoczesnym wydaniu.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna zamszowa i lakierowanaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: płaska OBCAS: 20-25 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B24460 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/victim/100-v24468-czarny-2016617700361.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T14:22:25+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/616/v24468-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Botek linii VICTIM o militarnym charakterze w nowoczesnym wydaniu. Wykonany z miękkiej czarnej skóry, wykończonej kobaltowymi dodatkami. Funkcjonalne uzupełnienie botka stanowi zamek dodający komfortu podczas użytkowania. Botek dedykowany kobiecie lubiącej modowe wyzwania i wyrazisty look.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra licowa naturalnaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: płaskaOBCAS: 20-25 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V24468 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/victim/101-v25419-czarny.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T14:25:58+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/598/v25419-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Awangardowy kozak linii VICTIM o zacięciu militarnym. Wykonany z czarnej skóry licowej. Mocny charakter spodu podkreślono elementem ozdobnym w postaci zamka - najważniejszego trendu tego sezonu. Efektowny i wygodny fason świetnie dopasowuje się do nogi. Kozak dedykowany zwolenniczkom komfortu i wyrazistego stylu.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra licowa naturalnaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: płaskaOBCAS: 20-25 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V25419 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/outlet/102-v18481-czarny-2016375300360.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T14:29:14+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/567/v18481-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Klasyczne i wygodne kozaki nad kolano z linii VICTIM, wykonane z najwyższej jakości skóry zamszowej i licowej w kolorze czarnym. Prosty i elegancki fason z oryginalnymi wykończeniami - subtelną klamrą z boku cholewki oraz blaszką przy nosku, uzupełni każdą jesienno-zimową stylizację. MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna zamszowa i licowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: płaska OBCAS: 20-25 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V18481 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/outlet/103-v22490-braz-2016356200351.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T14:33:37+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/570/v22490-braz.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Klasyczny kozak nad kolano linii VICTIM z finezyjnie skrojoną cholewą. Wykonany z naturalnej skóry licowej i zamszu w kolorze brązowym. Subtelna ozdoba z logo w obcasie i delikatna blaszka na nosku sprawiają, iż model jest niezwykle delikatny i elegancki.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowa i zamszowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: płaska OBCAS: 20-25 mmKOLOR: brązowy]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V22490 BRĄZ]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/victim/104-v24499-czarny-2016498800358.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T14:37:24+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/573/v24499-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Kozak typu tubo linii VICTIM na wysokim galwanizowanym obcasie i platformie. Wykonany z czarnej skóry licowej. Ozdobiony modnym detalem wokół kostki. Model stanowi świetne uzupełnienie niebanalnej stylizacji.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra licowa naturalnaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: platforma 10 mm OBCAS: 100 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V24499 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/outlet/105-b22416-cuoio-2016287500360.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T14:39:02+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/576/b22416-cuoio.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Klasyczne i wygodne kozaki z linii CLASSICO&amp;amp;amp;BELLEZZA, wykonane z najwyższej jakości skóry licowej w modnym odcieniu brązu. Prosty i elegancki fason z oryginalnymi wykończeniami - subtelną blaszką przy nosku oraz wytłoczonym wzorem z boku cholewki, uzupełni każdą jesienno-zimową stylizację. MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: płaska OBCAS: 20-25 mmKOLOR: brązowy]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B22416 CUOIO]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/celebrity/106-c25471-czarny-2016550300369.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T14:40:10+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/582/c25471-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Włoski szyk dla wyjątkowej kobiety. Ekskluzywne szpilki marki Celebrity wykonane z najwyższej jakości skóry lakierowanej w klasycznym czarnym kolorze. Skórzane spody w kolorze nude podkreślają subtelny fason. Kwintesencja kobiecości i stylu zaprojektowana na specjalne okazje.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna lakierowanaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 110 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[C25471 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/victim/108-v25434-czarny-2016619000360.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T14:46:39+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/584/v25434-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Botek linii VICTIM na wysokim galwanizowanym obcasie i platformie. Wykonany z miękkiej czarnej skóry licowej. Ozdobiony modnym złotym łańcuszkiem przy kostce. Model stanowi świetne uzupełnienie niebanalnej stylizacji.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowa MATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: platforma 10 mm OBCAS: 100 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V25434 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/109-b26407-czarny-2016631600364.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T14:48:54+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/469/b26407-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Klasyczne czarne czółenka na szpilce. Wykonane z miękkiej skóry lakierowanej. Elegancki i klasyczny fason zaprojektowany został z myślą o biznesowym ubiorze. Model sprawdza się świetnie także w stylizacjach mniej formalnych, jak również wieczorowych.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna lakierowanaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 90 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B26407 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/celebrity/110-c23473-czarny.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T14:50:55+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/450/c23473-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Wyzywające botki linii Celebrity na wysokiej szpilce i plateau, wykonane z czarnej skóry licowej. Złota ozdoba oraz zamek na pięcie tworzą efektowny kontrast z dominującą czernią oraz nadają drapieżności. Botki stanowią idealne dopełnienie stylizacji zarezerwowanych dla kobiet lubiących prowokować.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 130 mmPLATEAU: 30 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[C23473 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/111-b22472-czarny-2016533100375.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T14:52:32+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/466/b22472-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Klasyczne czarne czółenka na szpilce. Wykonane z miękkiej skóry lakierowanej. Elegancki i klasyczny fason zaprojektowany został z myślą o biznesowym ubiorze. Model sprawdza się świetnie także w stylizacjach mniej formalnych.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna lakierowanaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 90 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B22472 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/112-b26473-czarny-2016630800369.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T14:53:45+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/472/b26473-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Klasyczne czarne czółenka na szpilce. Wykonane z połączenia skóry licowej i lakierowanej. Zgrabnie wyprofilowany fason zaprojektowany został z myślą o wieczorowym ubiorze. Model sprawdza się świetnie także w stylizacjach mniej formalnych i biznesowych.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowa i lakierowanaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 90 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B26473 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/113-b25487-cdf-2016631400384.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T14:56:25+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/475/b25487-cdf.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Niebanalne czółenka na szpilce. Wykonane z miękkiej skóry licowej stylizowanej na skórę węża. Elegancki i klasyczny fason zaprojektowany został z myślą o kobietach lubiących ekstrawaganckie detale w formalnym wydaniu.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY:  skóra naturalna licowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS:                            90 mmKOLOR:                            canna di fucille]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B25487 CDF]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/victim/115-v26414-czarny-2016603200363.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T14:59:30+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/579/v26414-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Kozak z linii VICTIM w nowoczesnej odsłonie, wykonany z połączenia miękkiej czarnej skóry licowej i zamszowej wysokiej jakości. Niebanalnego charakteru nadaje fantazyjny obcas i subtelna ozdoba z logo. Kozak dedykowany kobiecie lubiącej modowe wyzwania.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra licowa naturalna i zamszowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: płaskaOBCAS: 60-80 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V26414 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/116-b26471-czarny-2016632100368.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-28T15:01:10+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/646/b26471-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Propozycja z linii CLASSICO&amp;amp;amp;BELLEZZA łącząca klasykę z nutką ekstrawagancji. Wygodne czarne czółenka wykonane z miękkiej skóry licowej. Charakteru nadaje modny zamek na pięcie oraz ozdoba wokół kostki. Stanowią idealne dopełnienie eleganckich stylizacji jak również świetnie pasują do look'u mniej formalnego.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 90 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B26471 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/victim/118-v26415-czarny-2016608900367.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T09:39:03+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/652/v26415-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Botek z linii VICTIM w nowoczesnej odsłonie, wykonany z połączenia miękkiej czarnej skóry licowej i zamszowej wysokiej jakości. Niebanalnego charakteru nadaje fantazyjny obcas i subtelna ozdoba z logo. Botek dedykowany kobiecie lubiącej modowe wyzwania.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra licowa naturalna i zamszowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: płaskaOBCAS: 60-80 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V26415 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/victim/119-v174041v-szary-2016636300368.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T09:41:05+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/655/v174041v-szary.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Sztyblet linii VICTIM w nowoczesnym wydaniu. Wykonany z przecieranej skóry licowej w kolorze szarym. Wyrazu dodaje gumowa wstawka po bokach w modnym niebieskim odcieniu. Botek dedykowany kobiecie ceniącej wygodę i wyrazisty look.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra licowa naturalnaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: płaskaOBCAS: 20-25 mmKOLOR: szary]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V17404/1V SZARY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/akcesoria/121-bijoux157-srebrny.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T09:42:14+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/628/bijoux157-srebrny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Wyrazista bransoletka w kolorze srebrnym, której charakter został określony poprzez geometryczny wzór. Propozycja dla kobiet stawiających w modzie na zdecydowane dodatki. Stanowi idealne dopełnienie dla codziennych stylizacji.]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[BIJOUX157 SREBRNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/akcesoria/123-bijoux159-zloty.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T09:44:08+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/632/bijoux159-zloty.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Awangardowa bransoleta w najmodniejszym kolorze sezonu. Prostota formy połączona z bogactwem złota. Możliwość regulacji długości przy zapięciu, ozdobionym subtelnym logo Victim. Propozycja dla kobiet odważnych, lubiących podkreślać swój strój wyrazistymi dodatkami. ]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[BIJOUX159 ZŁOTY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/akcesoria/125-bijoux156-srebrny.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T09:46:55+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/636/bijoux156-srebrny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Urocza bransoletka w kolorze srebrnym. Motyw przewodni - serce - nadaje lekkości i subtelności wyrazu. Propozycja dla kobiet stawiających w modzie na delikatne dodatki. Stanowi idealne dopełnienie dla wieczorowych stylizacji.]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[BIJOUX156 SREBRNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/celebrity/126-c22465-1-cielisty-2016557500366.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T10:43:16+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/588/c22465-1-cielisty.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Awangardowe czółenka linii CELEBRITY w ponadczasowym cielistym kolorze, wykonane z naturalnej skóry zamszowej. Elegancji dodaje złote akcesorio na pięcie. Czółenka stanowią idealne dopełnienie stylizacji zarezerwowanych dla kobiet lubiących fashion look.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna zamszowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 130 mmPLATEAU: 30 mmKOLOR: cielisty]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[C22465/1 CIELISTY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/127-b2364o-czarny-2016384700359.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T10:45:06+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/589/b2364o-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Eleganckie i klasyczne czółenka z czarnej skóry lakierowanej, na niebanalnym szerszym obcasie w kolorze złotym. Zaprojektowane z myślą o stylowym ubiorze z jednoczesnym poczuciem stabilności i komfortu użytkowania. Wygoda w eleganckim wydaniu, zarówno do stroju wieczorowego jak i dziennego. MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna lakierowanaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalna OBCAS: 60-75 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B2364/O CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/128-b2364-czarny-2016585300365.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T10:46:14+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/592/b2364-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Eleganckie i klasyczne czółenka z czarnej skóry zamszowej, na niebanalnym szerszym obcasie. Zaprojektowane z myślą o stylowym ubiorze z jednoczesnym poczuciem stabilności i komfortu użytkowania. Wygoda w eleganckim wydaniu, zarówno do stroju wieczorowego jak i dziennego. MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna zamszowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalna OBCAS: 60-75 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B2364 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/130-b2149-czarny-2016260300369.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T10:48:03+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/595/b2149-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Klasyczne czółenka z lakierowanym noskiem na wygodnym obcasie. Wykonane z miękkiej skóry zamszowej z ciekawym wzorem. Elegancki fason dla kobiet lubiących klasykę w nowoczesnym wydaniu.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna lakierowana / zamszowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 80 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B2149 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/131-b2179v-czarny-2016405200370.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T10:57:28+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/835/b2179v-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Klasyczny botek linii CLASSICO&amp;amp;amp;BELLEZZA. Wykonany z naturalnej skóry zamszowej i lakieru. Złota ozdoba oraz subtelna wstawka w obcasie sprawiają, iż model nabiera modnego charakteru i pasuje do wielu eleganckich stylizacji. Dedykowany kobiecie lubiącej klasykę w nowoczesnym wydaniu.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna zamszowa i lakierowanaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: płaska OBCAS: 20-25 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B2179V CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/celebrity/139-c22465-1-czarny-2016330300350.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T11:05:30+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/658/c22465-1-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Awangardowe czółenka linii CELEBRITY w czarnym kolorze, wykonane z naturalnej skóry zamszowej. Elegancji dodaje złote akcesorio na pięcie. Czółenka stanowią idealne dopełnienie stylizacji zarezerwowanych dla kobiet lubiących fashion look.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna zamszowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 130 mmPLATEAU: 30 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[C22465/1 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/victim/141-v24420-czarny-2016618600363.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T11:08:31+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/661/v24420-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Awangardowy botek linii VICTIM na wysokim obcasie i platformie. Oryginalny pomysł kreatora marki - &amp;quot;2 w jednym&amp;quot;. Krótsza wersja po odpięciu kołnierza na zamek. Botek wykonany z czarnej skóry licowej. Mocny charakter spodu podkreślono elementem ozdobnym w postaci najważniejszego trendu tego sezonu - zamka wokół platformy. Botek dedykowany zwolenniczkom wyrazistego stylu.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: platforma 20 mm OBCAS: 110 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V24420 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/142-b2272-malina-2016336200364.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T12:35:54+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/649/b2272-malina.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Klasyczne czółenka na szpilce w kolorze malinowym. Wykonane z miękkiej skóry lakierowanej. Elegancki i klasyczny fason zaprojektowany został z myślą o kobietach, które lubią odrobiną koloru przełamać codzienny biznesowy look. Model sprawdza się świetnie także w stylizacjach mniej formalnych.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna lakierowanaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 90 mmKOLOR: malinowy]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B2272 MALINA]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/144-b24426-zloty-2016631300363.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T11:12:02+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/672/b24426-zloty.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Eleganckie czółenka z wydłużonym noskiem w modnym złotym kolorze, wykonane z naturalnej skóry licowej. Stanowią idealne dopełnienie stylizacji zarezerwowanych na specjalne okazje.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 90 mmKOLOR: złoty]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B24426 ZŁOTY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/victim/145-v24444-czarny-2016618700360.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T11:46:40+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/675/v24444-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Sport chic linii VICTIM. Trampki nad kostkę, wykonane z czarnej skóry licowej z elementami lakieru, na czarnych gumowych spodach. Efektu dodaje modny zamek z boku i wokół podeszwy. Dzięki ociepleniu mogą być swobodnie noszone w zimie. Sneakersy są połączeniem niebanalnego look'u i wygody. MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY:   skóra naturalnaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY:  ociepleniePODESZWA:                      płaskaKOLOR:                             czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V24444 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/celebrity/146-c22465-bez-2016557800367.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T11:21:51+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/691/c22465-bez.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Czółenka linii CELEBRITY na wysokiej szpilce i plateau, wykonane z naturalnej skóry lakierowanej w beżowym kolorze. Stanowią idealne dopełnienie stylizacji zarezerwowanych dla kobiet lubiących modę i awangardowy look.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna lakierowanaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 130 mmPLATEAU: 30 mmKOLOR: beżowy]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[C22465  BEŻ]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/148-b24457-czarny.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T11:24:02+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/707/b24457-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Niebanalne czółenka na średniej szpilce. Wykonane z miękkiej skóry licowej imitującej skórę węża. Elegancki i klasyczny fason zaprojektowany został z myślą o kobietach lubiących ekstrawaganckie detale w formalnym wydaniu.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 70 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B24457 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/149-b24426-czarny.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T11:25:20+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/710/b24426-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Klasyczne czarne czółenka wykonane z miękkiej skóry licowej. Stanowią idealne dopełnienie eleganckich stylizacji jak również świetnie pasują do look'u mniej formalnego.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 90 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B24426 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/victim/151-v174041v-niebieski.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T12:37:28+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/713/v174041v-niebieski.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Sztyblet linii VICTIM w nowoczesnym wydaniu. Wykonany z przecieranej skóry licowej w kolorze niebieskim. Wyrazu dodaje gumowa wstawka po bokach w kolorze czarnym. Botek dedykowany kobiecie ceniącej wygodę i wyrazisty look.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra licowa naturalnaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: płaskaOBCAS: 20-25 mmKOLOR: niebieski]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V17404/1V NIEBIESKI]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/152-b26431-bez.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T11:30:34+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/716/b26431-bez.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Eleganckie czółenka na średniej szpilce, wykonane ze skóry lakierowanej w kolorze ciepłego beżu, z niezwykle modnym w tym sezonie akcesorio obleczonym skórą. Szyku nadaje złota ozdoba z logotypem CLASSICO&amp;amp;amp;BELLEZZA. Fason zaprojektowany z myślą o kobietach ceniących klasykę w nowoczesnym wydaniu.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna lakierowanaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 70 mmKOLOR: beżowy]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B26431 BEŻ]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/155-b25467-czarny-2016631700361.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T11:32:46+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/728/b25467-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Niezwykłe czółenko o klasycznym kroju, wykonane z lakierowanej skóry w ponadczasowym czarnym kolorze. Zgrabny fason i smukły obcas znakomicie podkreślają kobiecą sylwetkę. Uwagę zwraca modna ozdoba tego sezonu - złoty łańcuszek na pięcie. Czółenka znakomicie komponują się zarówno z oficjalną marynarką, jak też z wieczorową sukienką.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna lakierowanaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 90 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B25467 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/156-b24426-grafit-2016555500368.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T11:34:43+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/736/b24426-grafit.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Eleganckie czółenka z wydłużonym noskiem w modnym grafitowym kolorze, wykonane ze skóry zamszowej z ciekawą strukturą. Stanowią idealne dopełnienie stylizacji zarezerwowanych na specjalne okazje.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna zamszowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 90 mmKOLOR: grafitowy]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B24426 GRAFIT]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/outlet/157-v23420-musztarda.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T12:39:50+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/719/v23420-musztarda.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Trzewik linii VICTIM w stylu casual w awangardowym kolorze musztardy. Dedykowany kobiecie lubiącej podkreślać swój codzienny look oryginalnym akcentem. Kolorowa propozycja na przełamanie jesiennej nudy. MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaPODESZWA: płaskaOBCAS: 20-25 mmKOLOR: musztardowy]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V23420 MUSZTARDA]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/outlet/158-V23420-GRANAT.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T11:40:56+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/722/V23420-GRANAT.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Trzewik linii VICTIM w topowej wersji kolorystycznej tego sezonu. Płaski obcas zapewnia wygodę, a lekko zwężony nosek dodaje smukłości. Idealne uzupełnienie casualowego looku.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaPODESZWA: płaskaOBCAS: 20-25 mmKOLOR: granatowy]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V23420 GRANAT]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/159-b24457-antracyt.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T11:43:43+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/735/b24457-antracyt.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Niebanalne czółenka na średniej szpilce. Wykonane z miękkiej skóry licowej imitującej skórę węża. Elegancki i klasyczny fason zaprojektowany został z myślą o kobietach lubiących ekstrawaganckie detale w formalnym wydaniu.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 70 mmKOLOR: antracyt]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B24457 ANTRACYT]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/victim/160-v2334s-zloty-2016534100367.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T12:41:45+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/747/v2334s-zloty.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Sport chic linii VICTIM. Trampki nad kostkę, wykonane z bardzo modnej skóry typu crack w kolorze złotym, na śnieżno białych gumowych spodach. Sneakersy są połączeniem niebanalnego look'u i wygody.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalnaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaPODESZWA: płaskaKOLOR: złoty]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V2334S ZŁOTY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/victim/161-V2334-FUXIA-2016382600354.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T12:44:16+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/756/V2334-FUXIA.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Sport chic linii VICTIM. Trampki nad kostkę, wykonane z bardzo modnej skóry typu crack w kolorze fuksji, na śnieżno białych gumowych spodach. Sneakersy są połączeniem niebanalnego look'u i wygody.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalnaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaPODESZWA: płaskaKOLOR: fuksja]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V2334 FUXIA]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/162-b23479-czarny-2016407200378.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T11:50:23+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/753/b23479-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Klasyczne czarne baleriny z naturalnej skóry lakierowanej z ostrym noskiem. Prosty design z subtelnym zdobieniem obcasa pasuje zarówno do wizytowego stroju, jak i mniej formalnych stylizacji.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna lakierowanaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalna OBCAS: 10-13 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B23479 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/victim/163-v25421-czarny-2016619600362.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T11:56:13+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/744/v25421-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Botek typu tubo linii VICTIM na wysokim obcasie i platformie. Wykonany z czarnej skóry zamszowej, wykończony bardzo modnymi elementami ozdobnymi w kolorze złotym. Kluczowe zestawienie kolorystyczne tego sezonu... Chic by VICTIM.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna zamszowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: platforma 10 mm OBCAS: 100 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V25421 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/165-b22406-czarny.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T12:00:12+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/838/b22406-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Klasyczny kozak linii CLASSICO&amp;amp;amp;BELLEZZA. Wykonany z naturalnej skóry zamszowej i lakieru. Guma z tyłu buta pozwala na precyzyjne dopasowanie cholewki do nogi. Złota ozdoba oraz subtelna wstawka w obcasie sprawiają, iż model nabiera modnego charakteru i pasuje do wielu eleganckich stylizacji. Dedykowany kobiecie lubiącej klasykę.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna zamszowa i lakierowanaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: płaska OBCAS: 20-25 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B22406 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/celebrity/166-c25437-czerwony.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T12:44:39+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/799/c25437-czerwony.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Włoski szyk dla wyjątkowej kobiety. Ekskluzywne szpilki marki Celebrity wykonane z najwyższej jakości skóry lakierowanej w kolorze czerwień marlboro. Skórzane spody w kolorze nude podkreślają subtelny fason. Kwintesencja kobiecości i stylu zaprojektowana na specjalne okazje.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna lakierowanaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 110 mmKOLOR: czerwony]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[C25437 CZERWONY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/171-b23457-czarny.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T12:14:49+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/820/b23457-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Niezwykle wygodne, klasyczne mokasyny wykonane z czarnej skóry zamszowej. Ponadczasowy kolor i niski obcas pozwalają dopasować buty do wielu stylizacji, tych codziennych jak i oficjalnych. Unikalnego charkateru nadaje subtelna ozdoba z kryształków. Buty dedykowane kobietom ceniącym dyskretną elegancję i komfort.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna zamszowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalna OBCAS: 10-13 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B23457 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/victim/172-v25422-czarny.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T12:20:24+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/789/v25422-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Botek linii VICTIM na wysokim obcasie i platformie. Wykonany z czarnej skóry zamszowej, wykończony bardzo modnymi elementami ozdobnymi w kolorze złotym. Kluczowe zestawienie kolorystyczne tego sezonu... Chic by VICTIM.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna zamszowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaPODESZWA: platforma 10 mm OBCAS: 100 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V25422 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/outlet/173-v22413-czarny.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T12:25:25+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/781/v22413-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Botek linii VICTIM w stylu casual. Zapinany suwakiem na pięcie. Ozdobiony licznymi akcesoriami. Czarna miękka skóra wykończona jest ręcznie w kolorze platino. Botek dedykowany kobiecie odważnej, lubiącej modowe wyzwania i wyrazisty look.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra licowa naturalnaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: płaskaOBCAS: 20-25 mmKOLOR: czarny/platino]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V22413 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/outlet/174-b224161-czarny-2016636900360.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T12:30:33+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/841/b224161-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Klasyczne i wygodne kozaki z linii CLASSICO&amp;amp;amp;BELLEZZA, wykonane z najwyższej jakości skóry licowej. Prosty i elegancki fason z oryginalnym wykończeniem - subtelną blaszką przy nosku, uzupełni każdą jesienno-zimową stylizację. MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: płaska OBCAS: 20-25 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B22416/1 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/175-b26471-niebieski-2016632200365.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T12:34:00+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/775/b26471-niebieski.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Propozycja z linii CLASSICO&amp;amp;amp;BELLEZZA łącząca klasykę z nutką ekstrawagancji. Wygodne niebieskie czółenka wykonane z miękkiej skóry licowej. Charakteru nadaje modny zamek na pięcie oraz ozdoba wokół kostki. Stanowią idealne dopełnienie eleganckich stylizacji jak również świetnie pasują do look'u mniej formalnego.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 90 mmKOLOR: niebieski]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B26471 NIEBIESKI]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/176-B26431-CZARNY-176-2016653500369.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T12:58:09+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/844/B26431-CZARNY-176.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Eleganckie czółenka na średniej szpilce, wykonane z miękkiej skóry licowej, z niezwykle modnym w tym sezonie akcesorio obleczonym skórą. Szyku nadaje złota ozdoba z logotypem CLASSICO&amp;amp;amp;BELLEZZA. Fason zaprojektowany z myślą o kobietach ceniących klasykę w nowoczesnym wydaniu.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 70 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B26431 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/classico-bellezza/177-B26431-27-CZARNY-2016631800368.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T12:59:22+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/832/B26431-27-CZARNY.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Eleganckie czółenka na średniej szpilce, wykonane z czarnej lakierowej skóry, z niezwykle modnym w tym sezonie akcesorio obleczonym skórą. Szyku nadaje złota ozdoba z logotypem CLASSICO&amp;amp;amp;BELLEZZA. Fason zaprojektowany z myślą o kobietach ceniących klasykę w nowoczesnym wydaniu.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowaMATERIAŁ WEWNĘTRZNY: skóra naturalnaOBCAS: 70 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[B26431/27 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/victim/178-v25433-czarny.html]]></loc>
<priority>
0.9</priority>
<lastmod>2014-10-29T13:01:30+01:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
<image:image>
<image:loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/826/v25433-czarny.jpg]]></image:loc>
<image:caption><![CDATA[Kozak linii VICTIM na wysokim galwanizowanym obcasie i platformie. Wykonany z miękkiej czarnej skóry licowej. Ozdobiony modnym łańcuszkiem przy kostce. Model stanowi świetne uzupełnienie niebanalnej stylizacji.MATERIAŁ ZEWNĘTRZNY: skóra naturalna licowa MATERIAŁ WEWNĘTRZNY: ociepleniePODESZWA: platforma 10 mm OBCAS: 100 mmKOLOR: czarny]]></image:caption>
<image:title><![CDATA[V25433 CZARNY]]></image:title>
</image:image>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/2-home]]></loc>
<priority>
0.8</priority>
<lastmod>2014-06-21T01:13:32+02:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/60-CLASSICO-BELLEZZA]]></loc>
<priority>
0.8</priority>
<lastmod>2014-09-09T20:14:40+02:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/62-VICTIM]]></loc>
<priority>
0.8</priority>
<lastmod>2014-09-05T10:10:51+02:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/64-DECOLTE]]></loc>
<priority>
0.8</priority>
<lastmod>2014-09-05T10:10:54+02:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/67-BALERINY]]></loc>
<priority>
0.8</priority>
<lastmod>2014-09-05T10:11:34+02:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/68-CELEBRITY]]></loc>
<priority>
0.8</priority>
<lastmod>2014-09-05T10:11:55+02:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/69-OPEN-TOE]]></loc>
<priority>
0.8</priority>
<lastmod>2014-09-05T10:11:56+02:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/70-SNEAKERSY]]></loc>
<priority>
0.8</priority>
<lastmod>2014-09-05T10:12:22+02:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/71-DECOLTE]]></loc>
<priority>
0.8</priority>
<lastmod>2014-09-05T10:12:26+02:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/72-BOTKI]]></loc>
<priority>
0.8</priority>
<lastmod>2014-09-05T10:13:18+02:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/73-KOZAKI-PLASKIE]]></loc>
<priority>
0.8</priority>
<lastmod>2014-09-05T10:13:24+02:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/74-KOZAKI-PLASKIE]]></loc>
<priority>
0.8</priority>
<lastmod>2014-09-05T10:15:50+02:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/75-KOZAKI-NA-OBCASIE]]></loc>
<priority>
0.8</priority>
<lastmod>2014-09-05T10:16:21+02:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/80-AKCESORIA]]></loc>
<priority>
0.8</priority>
<lastmod>2014-09-05T10:48:58+02:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/81-OUTLET]]></loc>
<priority>
0.8</priority>
<lastmod>2014-09-09T17:33:51+02:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/82-BOTKI]]></loc>
<priority>
0.8</priority>
<lastmod>2014-09-09T17:34:00+02:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/83-POLBUTY]]></loc>
<priority>
0.8</priority>
<lastmod>2014-10-20T17:22:57+02:00</lastmod>
<changefreq>daily</changefreq>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/content/1-delivery]]></loc>
<priority>
0.5</priority>

<changefreq>daily</changefreq>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/content/2-polityka-prywatnosci]]></loc>
<priority>
0.5</priority>

<changefreq>daily</changefreq>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/content/3-regulamin]]></loc>
<priority>
0.5</priority>

<changefreq>daily</changefreq>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/content/4-about-us]]></loc>
<priority>
0.5</priority>

<changefreq>daily</changefreq>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/content/5-secure-payment]]></loc>
<priority>
0.5</priority>

<changefreq>daily</changefreq>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/content/6-polityka-cookies]]></loc>
<priority>
0.5</priority>

<changefreq>daily</changefreq>
</url>
<url>
<loc><![CDATA[http://www.dev.ecelebrity.eu/content/9-regulamin-przesylania-newslettera-sklepu-internetowego-celebrity]]></loc>
<priority>
0.5</priority>

<changefreq>daily</changefreq>
</url>
</urlset>
